求教，學車費用問題

在早前，我學左6堂車，之後大家都就唔到時間，所以我師傅就叫我申請延期考車

現在，我想遲下先再考車，就叫佢退返之前交左既租車考試費

佢話只可以退一半，而其他街師傅係唔會退，因為佢hold左個期俾我去考車，佢都有損失

但佢早半個月已經叫我延期，而且在原本考車日子之前7日，已經再提左佢，我已經申請左延期

咁我就覺得佢既然知我申請左延期(唔係臨時甩底) ，佢可以安排到學生學車，應該冇損失喎

大家覺得我應該問返佢拎返全數錢正唔正確呢？

財到光棍手。 正常真係唔會退。 佢算好人。加上你想遲d考。係你影響到人。 點都要付出少少代價

師傅所謂嘅損失係你學緊頭兩至三堂左右可能有人同你差唔多期考，但你早過佢揾師傅，所以師傅有機會因為咁推左其他人，其實出面嘅師傅真係唔會退

我嗰時個師傅係我考完車先問我拎租車費

我都係考果日先俾租車錢！ 佢本來第一日就叫我俾租車＋考試時段錢，我話考果日先俾。

比返你係人情
唔比返你係道理

我學車果陣
師傅都有講明租車錢係無得退

你考車佢已經預左你初學到考果陣既期比你 變相你係搞到佢之後個schedule郁左
你都有責任

學個車你都搞唔掂，我諗你真係唔好揸車